[一人一單]講下你條女有幾淫

講黎j 下

成日玩巨龍

利申左右手

拎我兩粒丸黎當訓練球咁玩，搞到打哂click

可唔可以講條仔

你係絲咪講囉